［金庸撚入］如果要比，楊過勁啲定張無忌

雖然楊過係好撚勁，單手拎玄鐵重劍
但張無忌又識醫又學咗好幾味秘笈
有無金庸撚入嚟交流下
真心想吹下水，不求罵戰

武功方面楊過學得比較多，但張無忌嘅內功就強好多

無忌係打持久戰，輸出高又有保血技，打後期楊過一定輸，楊過要win一定要玩一波流

武功係咩
但無忌好幾派嘅秘笈都上哂身喎

屌 無google
其實r下水吹啫
身邊無朋友睇武俠小說
我就先睇神雕，後睇鹿鼎，啱啱睇完倚天
而家好撚著迷 想開射雕

係咪啊，我都有種感覺係楊過公認好勁
但睇完神雕同倚天又覺得好似張無忌厚料啲

打機mode

無忌哥哥乾坤大挪移都夠做啦

令狐沖

令狐沖係人都估到但查實係小玄子

但係話華山加崑崙嘅正反兩儀刀劍操得掂
係比乾坤有過之而無不及喎

武功一定係楊過
張無忌我記得去到最後都仲係人前人留落黎既野
楊過已經去到創自己一套消魂掌既level

內功應該張無忌係金庸小說top5

有大挪移有咩招唔係你嘅

咁你識用同創自己一套既武學修為已經唔同
你話佢練到咁高層既大挪移係武學奇才都仲有得講下

屌你又啱喎，唔醒起楊過自家製套掌

段譽，手揸6支槍，内功等於6個一燈大師

我都想講
唔夠打又可以走，你又捉佢唔到

意思即係金庸筆下最勁？

張無忌抄唔到黯然銷魂掌，因為冇野好灰

除非諗住自己老豆老母死於非命啦

以功力計，蕭峰同虛竹都勁過段譽，蕭淨係用掌力已經可以令到段譽用唔到凌波微步；至於虛竹，你段譽吸人幾多內功都唔會多得過佢